美國隊長、變形俠醫、莎朗史東斥特朗普煽動衝突

美國國會昨爆發造成人命傷亡的流血衝突，事緣美國總統特朗普的支持者衝擊國會山莊，拒絕承認國會確認民主黨拜登和賀錦麗當選美國總統及副總統。在美國大選期間曾批評社交網絡平台CEO的歌手Selena Gomez昨再批評YouTube、facebook、Instagram及twitter等高層，炮轟他們未有刪除發放仇恨言論的帳戶，她又點名批評社交平台的高層令美國人失望，並希望他們盡快修補。

「美國隊長」基斯伊雲斯 、「變形俠醫」麥克路化奴、「波叔」沙查巴朗高漢、莎朗史東等都表達憤怒及羞恥，並斥特朗普煽動衝突，要求刪除特朗普的社交帳戶。而「美國隊長」基斯亦留言指︰「如果他們（特朗普支持者）不是白人，今天會演變成怎樣的大屠殺？」

Trump: go home
左膠：trump煽動衝突

咁都拉得埋BLM

而家d 左膠係咁咬特朗普
對住大陸就人民幣真香

？？？

死咗4個喎

文革式抹黑

恨一個人恨到無視事實 成班痴撚線

班左膠好撚恐怖
侵講左邊句係煽動
侵話20號唔出席inauguration
竟然可以解讀為叫人圍inauguration
學撚晒共產黨
無限上岡上線

大愛左膠一定最憎侵呢d
blm一定聲大大

【#美國國會衝擊】白思豪聯同多名國會議員公開要求特朗普下台，有眾議員再促請彭斯及內閣行動，否則國會復會將推動彈劾。

▸相關報道：

明明 復仇者內戰係佢哋拍出嚟 又賴